《FT》：日本軟銀搶購科企期權肇禍

...
《金融時報》引述消息人士指，日本軟銀集團上月大量搶購美國科股股期權，令部份公司股份出現過去10年以來最大的交易量，更引述有銀行界人士以「危險」形容，是為納指急速升市的背後「巨鯨」，令科技股爆升（Melt-up）。不過今天卻逃不過急跌命運。
...

做乜唔分注入？

想逼人做delta hedge，推高股價，然後自己高位沽空？

唔會呱, 佢有實貨

Yes，佢睇升

都係連登仔咁睇好科技股前景啫，無錢買正股咪買call囉，都唔俾？

軟銀走火入魔

咁我又唔明，點解有call仲要買實貨？明明買call係為左避免持有股票既風險

應該係本身有實貨，覺得賺得唔夠快，再做期權
軟銀可能心急賺返wework 仲其他project 輸個條數
希望佢大跌前走晒

300億美金 話走就走

咁大間fund 當自己係老散咁

dllm softbank

傳話星期五d options 到期，所以莊星期四開始咪沽爆佢law，唔通俾貨軟銀咩，梗係夾手夾腳質低佢，遲下應該會繼續gogogo， in 納dee we trust

Softbank係真係好撚燈
Wework已經一單
仲有間商湯2019年中SoftBank先入股，年尾商湯就俾美國制裁話佢提供中國監控科技，連本身今年打算香港上市都上唔到

搞個軟銀基金 極大量中資公司 食過一次baba想食第二次

賭輸俾媽咪面姐

孫正義又點?咪又係輸俾麵囝

跌完後總會有好多理由，又話估值貴，又話SoftBank

做替死鬼，呃人

孫正義呢兩年根本燈王黎
如果早多一星期比FT 捉到係佢， 應該大半個wall street put 爆tsla 同aapl

結權前兩日出手推冧佢

知唔知咩叫套利

所以咪比WALL STREET 班友隊爆佢D CALL